[哭完波喪未] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

簽到Kai子未

再垃圾嘅波都睇過啦

兩個po 用邊個

係

原來有兩個Po

當年焦土輸比曼城個場真係近年打強隊最柒嘅一場，想搵窿捐

後邊都幾難搞，左閘你話照用azp/朗都要有個後備頂艾馬狗，中堅迪加天神最多留一件做後備，龍門卡巴叔唔會踢得哂，kepa見到對猁全隊屌佢就知你想繼續用佢就直頭要成條防線換哂佢
結果睇返budget同必要性真係似要繼續含四大

呢個la

唔係話哭喪
但隊波真係幾時先執得完
起初左閘好似最逼切，跟住四大中堅就爭住自爆，跟住到龍門。明明上季踢得好地地嘅r2, 雞巴，今季廢到喊
再過多一年半載，如果占士接唔到azp班，右閘又要搞埋

所以希望RJ可以成材得嚟 又執好中堅
佢已經係後衛入面唯一希望

傾向top中堅同左閘優先，之後先龍門同換走4大，最後防中

中堅係季初爆到季尾
無穩定過
一定最先解決

風火輪真係難搞，最大問題唔知幾時爆，打多幾場可能蘇馬又爆翻獲甘嘅

左閘真係好撚有問題
艾馬狗費事講，阿朗防守廢到不堪入目

純粹係為3中堅而生嘅男人，牙朗

但睇返有邊個後衛係勁又可以買 襯個市跌價應該買貴貨
反而龍門真係有big name

季初zouma爆，後期尾段叫拎返個4大之首
天神季初ok,但中後段瘋狂mark漏，比人棄用埋
迪加就直頭on9仔
kepa又唔撲波
遠柱azp成日1mark2
失少過60球算係咁

天神今場換出黎都幾硬淨 踢得唔錯 希望可以踢返起
迪加就傷完之後跌得好勁

你講緊邊個?

點解龍門又突然吹達史特根嘅

輸咗場波唔洗哭喪到咁下話，
殘陣到咁都冇計，起碼依家買人都買得對板，
下季應該會踢到返個form

Tagliafico

仲對天神有期望 條友根本係得咁既料,爆少一獲都謝天謝地

大家都好想水鳩巴狗幫手接貨kepa

迪加條友真係季中爆到完季
蘇馬 天神都叫打左幾場好波
可惜係冇錢加冇合適中堅人選
下季又要睇班傻閪
好柒啲買埋kai 希望下季進攻勁啲 後防少啲壓力 柒少一場得一場

屌佢老母

疤狗再弱智都唔會賣走個世界級龍啦

印象中干二都穩過大半季
但打完巴塞派膠就開始痴線爆到仆街
跟住嗰幾場 場場大戰都爆
二三季都打唔番起都係算把啦

文尼依隻斷腳狗

其實都唔穩，但係個陣仲可以話吸緊經，但係之後完全無進步

對西咸同錫菲聯果場比何輝屌到仆街, 係今場傷azp先要用佢

本身諗住青訓打成咁繼續進步就正
點知愈打愈膠
嗰陣記得連續幾場好重要嘅賽事都派膠

一個膠都算
天神同迪加一齊都咁膠真係神仙難救
唔通下年要前場場場入三粒先有分咩
西咸同錫菲依兩場後防失誤真係好撚恐怖
英甲都不如

中堅係咪傳過Upamecano

條友成日發夢, 人地傳中佢可以企定定睇波完全唔封,真心冇得救

當初德甲踢出好成績 仲好開心中堅位5 6年唔洗煩 點知越打越廢

之前都屌過佢係有意識睇人，
但睇完就會走撚左去唔跟埋，
硬件又踢左三年英超都係咁軟弱

錫菲企喺度望人頂入
西咸橫傳迪加天神一齊收油俾安東尼奧tapin
真心唔知佢地上場嗰陣諗咩

啱啱續咗約

一個就成日發夢兼唔撞得,一個就小兒麻痺同鳩標波

依家最穩果個正中堅居然變左蘇馬就知條後防垃圾到一個點。

求其買入樽/白賓已經J到仆街

想kai白飯

最on9 就咁比人爆落底兜入禁區 拉都拉唔到

追返高列巴尼囉，用一億買佢好過買Oblak

想要國米嗰個

續安啦屌
肯打後備根本係good deal
後備根本唔夠人

干地教咗之後好似冇咁重用
多咗新聞傳賣
如果買到就正

安同azp默契波加埋豬sir就係我地嘅救命組合，下季有咩事都係靠佢地㗎啦

Skriniar？好似傳獌狗想要

點都需要以老帶新

佢企硬人工同三年約喎，續乜嘢

係
49000仲要後防
要洗幾多錢

但是愛你的心今卻未變
從前曾承諾過每一份情言
縱使天崩天黑弓愛意是不改變

魯狗接波成日控甩接唔實 都唔知佢想點

買埋Kai 佢可以功成身退

朗狗入楔同上腳能力比起佢進攻意識太差，上咗去又要中堅補位，攻不鋭守垃圾，好難踢到林狗啲戰術

琴日佐d無球走動同護波都係弱點，中場太薄，冇簡迪冇掃蕩能力。係分波兩邊準，但冇美隊同安戰術廢一半

中堅我覺得集中咗，係魯鳩千古罪人，天神同蘇馬下下一對一點打姐。azp就太慢，換走佢搵蘇馬跑反而少輸過頭波，天神有提場係魯鳩上晒腦又騰唔聽，天神琴晚表現唔差架啦

我覺得傷病先同心理質素差先係最大問題

Rudiger真係得干果季好少少....

琴日心浮氣躁，比人侵犯多幾下就上腦
美隊傷出癲咗咁，唉

林狗邊有戰爭

由美狗傷出開始已經心知好難再入生波

老實說，黑哨是遮醜布，林狗自以爲人腳好不求改進去強攻對手導致後防暴露大量空位先係輸波原因

當然你講既心理質素都有影響，但優勝劣敗

人地有auba 救世，我地無左個最識救世既世界級球星（hazard)

而安傷埋令變既本錢都無，抵輸既

仲谷緊 ， 等左成季射一炮， 點知都係射唔出

如果尋晚daddy教，依隊阿狗食硬

第二球衝出去唔知做乜柒

上腦標波，上年傷完復出之後就奇奇怪怪
場波人地係咁放長傳，爭頂完之後又係漏左粒波比人

有幾野都係條柒頭漏比Pepe

有無人都覺得CHO出左場之後完全無嘗試過去波下下回後？pedro 心態仲好過佢

迪加真係比蘇馬屌打
防守差成班波

忍唔住覆
成日話戰犯四大中堅定kepa
我覺得係林伯搞死隊波

至於下面摩佬唔洗講，摩3都雙殺阿
摩佬一向帶住老鼠巴哥當阿仙奴係私家雞咁屌

尋日女孩最小三球靚def
打得唔差，係迪加垃圾到仆街姐

佢奮身tackle比比鳥個球盡左力
但唔好彩粒波彈左去人度姐

Azp傷出後成條後防即刻腳震震

個球就係蘇馬最弱個環，橫向重心轉移弱

驚比人標波

比人cup一cup就收皮

奧巴美楊起動快，恰到好多後衛，琴日個腳射到咁靚又有啲運

昨日個旁術講得好
Zouma兩隻腳種晒係地
根本無諗定如果美羊爆佢個陣點追佢
又犯左腦根上既錯誤

佢傷出後auba 其實無啖好食，zouma 仲快撚過佢，唔怕對家長波放狗

除左組織力同心理影響，我唔覺azpi 傷出係輸波導火線

其實azp 雖然穩陣，但好多時大賽都會比人弱點針對

早幾季對熱狗alli 轉針佢，壓住佢黎頂

今日比達蛇搵auba 放佢狗

甚至我覺得，azp 作為隊長既影響力同感染力隨時仲弱過Jorginho

但佢既職業態度好，年資高又nice
搵佢做隊長無不當，但我唔會expect 佢會係泰利林狗依類真正領袖

我期待RJ MM 會成長到成為球隊下任鐵血隊長

雄獅帶羊群，冚包變雄獅；綿羊帶獅群，咪冚包變綿羊囉

好好奇Pierre人到30歲點解爆得仲快過棚十八廿二嘅後生，睇嚟加蓬球皇唔係浪得虛名🇬🇦

依條白卡仔黎

出曬名

到最後都係得沙利識用Jorginho......

...做乜撚野佢睇緊波定瓊瑤劇

返到史丹福橋有冇屌人

定又一day

林伯果時經歷過保亞斯高位防守到而家竟然無學精

對拜仁可以執幼幼去踢
3個傷 兩個停賽

Rudiger，alonso，azp，kepa 呢d真係必清

認同azp係會比人弱點針對，但你要體諒佢年紀同跑動
但azp個位前術價值好重要，azp好既位係夠勤力，3中堅踢右中堅會跑上跑落，連結James mount（安串起成條右路進攻，好多波都係安入中路，azp幫James overlap 再落底傳中比禁區球員，咁自然體力上有消粍同回防慢，當然年紀都係問題，但已經好好，防守都算穩定，算係咁啦

但琴日azp傷出令到成條右路進攻收左皮，丹麥女孩做唔到azp既overlap，james好多時拎到波比人逼無人接應就會回傳，左邊牙朗同樣都係回傳（唔明點解），令到只可以不斷後防換邊，最後大腳搵基佬，對家又用放過頭波直接打你中堅，令到戰場不斷係我地後場，中堅派膠機率大增

對拜狗當季前熱身賽處理啦，反正車都係半力出戰，預咗比人大炒

士氣激勵感染力無得講，好難量化，唔知影響有幾大，所以收番azp傷出導致後防腳震呢句

留力下季算啦
一陣好似尋日咁傷多幾件就大獲
始終之前快車chur得太盡

踢4後既azp又係另一件事
但3後傷出大大影響右路進攻係事實
所以highlight佢重要性

當以前7-8月果d 友誼賽咪算

華碩好狼 其實唔洗
近幾場都係咁

Alonso > Chiwell
Kepa > Pope

Rice, White please come CHE

柏度真係慘
臨走先傷

話左佢d tackle會死人

azp都必清咁rj打正選右閘？
有前無後場場爆到仆街都似

你班友冇瞓過

沙狗果季都算不過不失啦

太陽照常升起

我調整心態，打完狼就完季
之後果d我當 7-8月友誼賽咁就算

你長遠都係RJ接班架啦

我唔認同清azp

但佢的而且確要慢慢淡出，以佢能力做通天老棺一季都應該仲出到30場，而唔係好似依家咁場場插喉踢

輸未輸波個陣16年個個星期都7到甩6

訓醒好能失落

我起身已經無咩感覺
前四重要太多，果到差幾千萬

CA Timo Zi
MM Kai Kante (High)
Chiwell Rice Ben RJ
Pope

希望下季開齊呢堆人

如果想kai心 為什麼需要等
他是車迷的聲音 條賓周都谷行

啱呀，就算贏冠都係威一晚

買人先係真正好J，希望油王睇完好嬲課金

有冇人覺得華錫有d雞肋

係叫做可以中場運到下個波
但其實都係中場圈附近既小突進，
如果比較一線既小白，isco果d，佢又有排都未到果個level

傳送就更加一般到無得再一般
直線 長傳都欠奉

就算短傳猜波今場計都有好幾球簡單傳波唔知點解傳高左好難控果種。。。

射門就更加唔好講。。。

係上年一借過黎頭幾場踢得好好 有幾場傳送成功率勁高
同佐又好似好夾

但今年乜都無晒

仲要呢個年紀本身應該要多少少進步。。。
但今年完全唔知做乜尻

就算唔清都應該要買人喇
一個過頭波已經失哂位，比人弱點針對
換左天神反而仲好左

JT 給力叫rice 上車啦

azp都必清
係唔係諗住私人課金比車仔買人？

唔係球證偏阿同埋傷晒d人其實冇咩野

哭撚左 未上車就同車迷一齊同甘共苦

Isco 就算數啦，Kovacic 勁過佢好多

但我認同佢係林狗既戰術理念下有d 雞肋

踢防中能力不足，下下用熱誠飛剷去彌補防守意識同對抗性差既弱點，搵佢長踢防中一季起碼3張紅牌都似

而林狗要求中場有後上end product能力，偏偏依樣野佢無

搞到佢有d兩頭唔到岸，當然佢傳送能力都未到頂級係後場做派牌都周不時有出醜失球權情況

但我覺得佢能力黎講都係英超top 10中場，佢去踢痢，阿，熱，阿 我都深信佢係必然主力。

奈何林狗條仆街戰術上唔需要依類典型中場中角色球員

屌林伯 清撚左佐真奴啦 懶到仆街 防守又差
中堅簽到李城蘇恩古就正

尋日睇到有一下神來之筆
反搶護波扭波突破
但範圍真係好細

佢同佐都係奢侈品

巴打你係咪睇得佢太起。。。
點都唔會勁isco好多

利我更加唔認為佢有正選踢

點解琴日無華拿同薛椰治出既

唔係引戰，但“小突進”呢個term感覺好重蝗味。

你有撚病
成個一隊真係見得人既一隻手數得哂
佢係其中一個

正如我所講，佢係有好多中場圈既小突進，
但可能速度慢定唔知個腦慢，每次佢突進完都係做返一d簡單分邊，或者再傳返後

好少會有d再突破多個，一氣呵成致命傳送咁

又係一輸波就生面口上黎9up

完全冇前4嗰場咁緊張

懶到仆街？
佢琴日逼埋去人地中堅幾次添喎
最多係慢姐

你返去打fifa la on9

。。。。。
你有咁既感覺我都無辨法
我都係想形容佢既突進範圍小

中路邊有咁易突破幾個
要有致命傳送都要有人走到先得架

佢成日一個推半場再交出去
你話佢少killer pass就話姐
對狼隊果場未入波之前係靠佢帶個波上去

咩叫突進突飛猛進簡寫

討論下姐，又唔駛有撚病既大佬

咁不如講下佢今年有咩咁突出？

Even上年fit少少既切季尾都搶左佢正選，
巴克利又係

唔係話佢唔勁，但對佢期望本身就唔係巴克利同切果個level

搶左個隊長臀章先出現逼到上人地中堅

搵下啲買人新聞比大家先

拎巴克利黎比
佢除咗腳碩重平時連基本踢組織短傳都柒

琴日除咗美隊踢得最好已經係高華錫

Bayer Leverkusen coach Peter Bosz: “Yes, I know what Kai wants to do, but of course I’m not going to give it away, it’s up to him. I couldn’t say. Perhaps the crucial call will come today, maybe next week, maybe not at all.” (DPA) #CFC #B04

#Napoli President De Laurentiis: “Kalidou is a wonderful person and of course it’d be sad to lose him. Everything has a time and a place, even when it comes to going our separate ways. Having said that, we don’t have €90m on the table and in any case, it takes two to separate.”

拿記黑人

痴線失前4踢歐霸 根本係大懲罰
加埋冇左買人牙力財力

Chelsea and Manchester City are closely following the development of Atletico Madrid's Jose Maria Gimenez, sources have told ESPN's Rodrigo Faez, but face a tough battle to land the €120m-rated centre-back. #CFC #MCFC #Atletico

鏝都想要

前4/足總盃2揀1就一定係前4既
但人總係貪心仲要對手係阿狗
見到雷狗條撚樣就更加嬲

下下都過億

一輸波 fb同連登就出現癲狗式評論

一睇就知fifa當現實既傻鳩

你話左狗比人屌都可以理解
高狗都有人屌
冇左安，已經冇嘜人識運波上去
高狗果d護波能力，偷位扭波，推波根本一流，身位又唔差又勤力，係就係落腳狠左d，但絕對係球隊top3重要

鏝隻隻中堅都傳既

利華狗講明完左歐霸先further process

所以應該放眼 Pope (Onana), JT幫手既Rice，會唔會比列斯聯買斷既Ben

條友係傻定弱智？

理性討論你成隻狗咁咬人做乜？

起碼人地會傳，我地⋯⋯⋯

拿記黑人90M
Gimenez 120M

鏝無可能買曬兩個，所以都有機會買到中堅，如果油王課金

我地打開 暗渡陳倉戰法 ok？

駛撚遮咩，Mandus Lau出晒名

賣走jorginho
完全無撚用
強強就紙板咁

開季仲係4大護法，撚仔都不遠矣

我地都有傳Gimenez 架，不過覺得成事機會唔大

林伯唔要ake有佢個人因素
但Ben 同 Rice 有咩分別
定林伯又J人本護照

仲有件Vegus Tao 又係，場場冇理據捉戰犯。Mandus Lau就三十幾歲人都淨係識執人口水尾，連咩佐狗陰陰嘴都肯定唔係佢講先 兩件喺Facebook都出晒名

無屌過，純粹拎出黎討論呢個球員

上年買返黎
個個係度屌閪女人連option to buy 都bargain唔到

到佢第1 2場踢到勁好，
今年終於買左返黎

唔通大家期望唔會高d咩

唔係話佢唔係隊中最top果幾個
只係對佢既期望本身就唔係巴尻果d level

英冠同英超既分別都唔夠？

油王聯賽歐聯都冇睇會睇杯仔

都係似護照多，都唔知跟邊個學

又係Mandus Lau條傻鳩

我指要Ben同Rice, 都唔要ake既分別

會長諗起Kai子 偷笑

你可以試下“爆一段” “哨一段” “引球推進” 之類，香港人唔會唔明，sorry “小突進”我覺得係“打門” “球進了”嗰個level嘅蝗語。。。

而家簽cb真係急過其他位

龍門先啦
唔係真係想卡巴衰收尾

除左高列巴尼，我覺得簽咩人都差唔多

但明顯高列巴尼同我地條time line唔夾

實用性低
最值錢係轉守為攻 短傳
但唔會有killer pass同入波
好難用 但係佢踢波係好睇

CB位真係好廢，頂唔順，睇咁多年波，第一年睇到咁嬲，呢幾件垃圾

簽咩人我都冇所謂了，起碼撚仔知道要簽cb先，唔係盲撐幾條廢物

係 冇好選擇還冇好選擇
下季仲用4大中堅真係博炒冇分別

明顯高過巴鳩幾班啦成日話不射男，本身入波就應該係前場責任大啲。前場攻力唔夠反而倒返落黎要求中場有入波能力先係勁
唔怪得你覺得巴鳩切同mm都勁過高狗

有冇人覺得今場最柒係畀隻水貨pepe撚足全場

買唔到龍
下學撚狗keep住用卡巴叔
係咪想佢臨老唔過得世

我地唔係鏝城，50m簽stones,mendy,cancelo 返黎唔岩用，可以再買

林狗要同管理層交代的，出40-50m買件返黎同依家一鳩樣，咁好無意思。 我寧願重錘出擊買下一個laporte,vvd

再講，下季都係夾。我唔覺得英超會有得爭，拎下飛機杯提升下信心，英超拎到80分我覺得已超額完成✅

再用，希望佢俾人炒撚左佢算，等下個黎會醒覺

Skriniar啦要，干唔要，又平啲

連外國都睇得出may god help us

成隊波毫無化學作用
前場走位差，又冇人帶生個波
中場出佐高唔夠硬淨，防守都係靠兩個嘅企位遮線同補位互含，一要落腳就柒
出簡又唔破唔到迫搶
契仔mm打翼廢，踢攻中得遠射同靠邊幫波
睇左成年都唔知中場點排最好
兩隻閘RJ同朗都局限左隊波要踢三中堅

本身諗住下季可以試442，中場簡高，兩邊美隊薛，前面timo豬sir

以件唔覺買完有好大提升

買人啦

下個vvd，咁易買咩，呢家有幾多個平野俾你搏，起碼要課金試，我地咪同鏝一樣丟錢買人，只係我地呢家丟落前場度

美隊

一個勁中堅可以令到身邊中堅進步

希望唔好傷太耐

唔講黑唔黑哨
琴晚隊波本身就柒
高華錫0威脅
阿朗素7到無倫

都係果句，佢有埋其他能力就唔係踢車啦

邊句講過巴尻切mm勁過高？

我寧願擺大個頭，Havertz 無傷病一定唔會伏

但你買ake 好大機會甚至連正選都爭唔到

再講，林狗套433，你唔買kai 就肯定巴鳩利長期正選，就算哥狗高普黎教，但要場場焗出巴狗，我都幾肯定唔會贏到英超

安係咪仲企硬唔續兩年

鬥心好強，希望佢可以承傳到haxard 踢極唔傷既體質

阿迪達同撚仔真係高下立見
人地上半場一個飲水時間就調整好晒

作客拜仁輸少過3球我當贏

24歲黎踢左兩年都無乜進步，過多兩年又話老

達狗係曼城浸過3年鹹水

ake最少屌打左天神先啦，迪加今年完全跌晒狀態，happy仔又係蠢下蠢下咁

Kai係要買，但我地清左d垃圾天神，包豬，baka呢d，舊錢係咪應該搏1-2個cb返黎試

如果輸，我真係希望俾人怒炒

俾人怒炒有咩意思？
郁林伯？

其實唔知咩事，本身打得幾好，入完1粒之後都上半中段就比人㩒返轉頭屌

老鼠忽忽地 等到下個vvd之前撚狗應該炒左

俾撚仔認真知道要簽cb，唔係死攬4大中堅黎用

咁快炒佢做乜，呢家先第一年

是但啦，柒硬
起身睇都廢事
下季再戰

我唔知筆直仲有幾多，但對我黎講球員逼切性係Kai>GK>LB>CB>CDM

買齊人仲有筆直我當然撐買新CB借走tmr

永遠唔買，永遠係到等，冇解決過問題

唔好柒得過 5-1或者 7-2就算

大炒比數
起馬6:0，最好7:0以上
好似沙利咁大炒完
領隊球員收斂咗

安 pls stay

最少要買一龍一中堅油王課水

邊個話你知輸獲甘 撚狗就會簽cb

每日關心油王幾時課水買人

咪玩啦今場仲柒唔夠咩。。。

買完cb先換kepa比較好，cb唔換又俾人任中出，oblak黎到都俾人刷數據啦

教唔惦咪炒囉，球隊目標好明確係重建

但明顯得一季係唔能夠買齊所有目標

如果林狗等唔切，重建中途成績說服唔到球會同球迷，咁炒佢有咩問題

再者林狗都覺得LB,GK 比中堅更有逼切需要

佢本人都唔急，你地急乜鳩

鷹囝上水未

輸1球又係輸，輸6球又係輸，點解唔用盡呢場佢呢

Kai就點都要買
Ake真係頂多改變少少
40m真係唔值 佢係好過哂所有中堅
但唔覺得佢有能力改變太多
最少高波都唔係佢強項

我諗球會係有諗過買中堅既
不過都要賣人有進展，應該真係唔夠錢買曬四個位

拜狗贏多2粒仲同你搏咩，根本無可應6:0

唔通乜都有人同我講先可以發表意見咩

真係唔夠，要大大力咁跌低先得

上左，貼on9 仔fb

睇曬都無新聞佢都廢時上水

其實麥龜都會輸呢啲波 根本個市場就冇頂級中堅

happy仔個身都捱晒去中間，可能想捉路

季已完
等Kai飯

最驚係打歐霸，好似Pedro咁黑仔就仆街

撚蛇爛未？
聯賽得失球 決賽結果同上年打比一鳩樣

Kepa 玩撚完啦

未對利個場我都覺得有得救，依家隊友都信唔過佢，佢自己又頭dupdup 。 除非你覺得下季可以用caba 叔踢正選我無野講

最後，我重申一點，我唔係唔支持買中堅

我係覺得要搞好kai LB GK之後仲有筆直先去考慮

Agger kepa收皮原因cb都有責任 大家唔信大家

完季總結，四大中堅入面揀個最差真係迪加，其他三件都起碼有好表現嘅時間，迪加真係冇

原來我地輸波都會俾人笑

以為我地已經淪落到輸波無人理果隻

但其實組織同心理先係輸波關鍵 azp傷咗之後成隊亂哂 落後要攻又冇咗佢overlap

kai>Cb>gk>Lb

我會咁排，不過真係想狠狠咁換晒成條防線

以前淨係睇連登 之後先發現FB都有車谷 諗住有多啲野睇
點知得啲on9仔 9up

最容易入手CB ullm 同史堅尼亞 都係5、60M左右
即食就蘇恩祖（李城肯撚定mark到80m up) koulibaly都好似60m咁上下

迪加買人果到有好表現

成件事最搞笑係你話俾阿狗爆閘都OK，點知爆得入嚟嘅大部分係唔撚關事嘅獌狗

so恩蛆懷疑條友有燥狂症

點解冇人提琴日雙中場？
高同佐仔琴日真係唔錯 控到個中場好好
但高一攞黃 兩個變到好保守

心諗阿狗爆閘都算不過又冇開搶口po串佢地 但有獌狗唔知jm9

又可以射埋 又可以喂波
仲勁過牙朗

無睇佢點紅

你上網搵下黎睇，我真係睇到佢都驚

唔洗諗蘇恩祖
李城一定mark到勁貴

高打K7嗰位 但球證唔知做乜針住佢

所以咪話憎獌狗唔係冇理由

現實排名
Kai > GK (kepa棄已成事實) > Chiwell (B8追含）> CB

我保守認為只買到頭2
所以下季 四大黑白照繼續置頂啦

咁講真，如果有第2個vvd available 我都撐買中堅

但依家班中堅target我睇來睇去都係差唔多，比唔到信心我有立桿見影既作用，所以我寧願搞左其他位先

Zouma有vvd帶住應該好撚勁

Zouma冇獨立自主能力，真係要俾人帶住黎踢，迪加又做唔到呢個作用

拿記黑鳩真係唔係咁勁 應該唔止60m

仲要好似鏝城都睇中左

現實就真係咁排，唉
唔知會唔會突然開竅

所以中堅風火輪某程度都唔適用於迪加，最多都係季初傷嗰時大家見到蘇馬柒時會希望佢快啲出得返嚟，結果係出返嚟都係令人失望

中場出佐高唔夠硬淨，防守都係靠兩個嘅企位遮線同補位互含，一要落腳就柒

市面上無咩即食cb 預左係睇四大中堅架喇下季都係

你買ake 條防線都唔會提升得幾多

如果買到kai 再睇budget 同賣人成果做人喇

轟落個勁GK 到好過

所以應該出433

其實Azp尋日一傷就應該轉打433

買一個Keeper or買一個CB 魚與熊掌呀

最錯係放咗mount打右翼
雖然佢係打過左翼
但印象中好似冇打過右翼
琴日感覺上好似做唔到最擅長嘅迫搶
係右路讀亦都唔知想點咁
其實可以嘅話真係寧願放返佢係左路/中場

琴日問題最大係中場比波問題
中場人地放哂比我地都送唔到一腳靚波入去
比高波係幾到位但豬蛇頂完次次都執唔到secondball
同埋好似冇哂之前幾場個d 右路james斬尾柱落dball

另外後衛迪加真係成日懶係技術高想貪心壓住/細細力接/傳就成日幫人停埋波
天神後備上場反而叫做得唔錯 剷波唔好彩ja

我覺得琴晚場波仲輸得肉酸過大敗利個場

兩隻閘踢唔到四後衛

岩岩諗起psg條老野泰阿高C華好似離隊，簽佢返黎帶下d中堅有冇得諗

反正免簽

但雙中堅會畀三前加wb屌爆

vs bayern

受傷:
Azpi
Pulisic
Pedro
Cheek
Gilmour

未fit:
Kante
Willian

停賽:
Alonso
Jorginho

笑死，身邊啲人傷都可以入佐狗數
賴佢搶隊長嚟做

唔係唔得 驚跌watt啫

得odoi一隻翼

啲盲反真係好痴線

呢個預左，係買佢經驗

搶乜撚撚狗畀副隊佢

阿狗都係賤鳩格架喇
雷狗呢啲撚人上返電之後班狗轉過頭又J返佢
鍾意得呢條撚屌嘅全部都死有餘辜

Vs Bayern

Anjoin Tammy CHO
Bate Barkley
Kovacic
Emerson Tomori Christensen RJ
Kepa

話高狗要去到同巴狗切狗爭嘅Level
有冇諗過呢個唔係佢問題，係撚狗問題
同埋成日話佢推上去唔識畀波
明明好多時都係冇得空間畀波同冇人走位
搞到要橫傳

Pig Tammy Cho
High legendba MM
(May god help us)
(A man)
Eason agent ten RJ
WILLY

投降當輸三球ok?

係得罪咗獌先咁啫人地多fans
成班獌狗洶湧而出開post幾壯觀

估佢出返Kepa
反正大勢已去 當畀多個機會佢表現身價

估計簡迪 安趕得切出

真 隊波好唔compact成日無人幫波

唔講end product 講推進控傳沙sir真係屌打

出u18算啦

vs bayern
odoi tammy batshuayi
mount barkley
kovacic
emerson zouma christensen rjames
caballero

癡撚線翼同中場都差咁件

安應該趕到

但琴日都踢到一舊屎咁

高狗個人係有class, 但係真係唔覺呢排打得好好
防守太多甩漏

發覺大部分post都係獌狗開

之前我地串佢地空難聯嘛 依家有水抽唔抽到盡咩

其實K17 配 K7效果點

呢兩個真死廢老波齡少過佢=唔sick ball

佢哋冇串過我地斷腳？呢啲大家咁話 當時爆閘串一兩句無所謂 以家爆真係jm9

安應該太心急復操
再傷左

即係肯留低？

今季嘅拿記黑鳩跌哂
國米sllm都係

兩年前條傻鳩Vegus Tao已經周圍咬人 所以之後冇再理過佢

好去德國啦頭套狗

咁其實咪無得買？

躝啦

向拜狗證明自己幾廢

自從鷹個group沉底就冇睇車page了

輸波就係契弟仲要輸俾呢隊阿狗

佢去搞掂龍先啦 Kai子俾撚狗同agent
下場去德國順便帶埋佢上機返London

安 = true blue

今舖十字車 當比班青訓攞經驗算啦

其實打撚狗波（暫時）
高真係無咩用
中場同前場個距離咁遠
成日見華錫中場一扭幾完
都係無人可以交
要斬上去前場或者回後

算好彩 唔係早兩三個禮拜先傷

所以Kai 同 MM打433係最fit撚狗

仲要係完季
成個效果出嚟就係成隊波辛苦打左成季
結果就係俾獌阿騎撚住

垃圾車始終係垃圾車 改變唔到 夏狗we need you

琴日睇到佢show嗰隻金錶

就算雙前鋒都唔會出Ayi 啦

應該退出前4比阿狗頂上
重現下10比2慘案

其實季尾搞到咁辛苦 真係多謝ffp罰鏝10M

說好的唔降班>頭十>頭六>頭四收貨呢

AZP 係咪咁多年黎第一次傷

咁出唔只456
應該8910

咁阿獌熱一齊柒呀嗎所以咪有少少期望

是但啦 預輸咗101% 部署下年算

我關心柏度消息多啲
希望佢大步檻過

英國曼fans 都怒屌Anthony Taylor
香港個班

好撚癲 要走去阿狗gp圍爐

佢傷好大鑊.....

希望係小問題

年年都一齊柒架啦 垃圾車都有份添
下年有歐聯資格我已經好滿意
又要踢歐霸就可能瞓唔著

決賽輸波真係好撚傷
仲要4年內同一輸法輸俾原本under你嘅球隊

羅馬

阿狗千辛萬苦先打到歐霸 有乜好串 計掂條數點買人先啦

我都係咁話

講得出手足斷腳證明成班都係暗底啞都係藍屍底架啦

車真係要重課變到去鏝/利 level，到時就唔怕無左邊個邊個，就算鏝傷左人，都有第二個人頂上。

球證鳩之餘 仲要戰術同鬥心都輸埋

好撚谷 好撚傷 好撚無癮

屌

無謂打飛機
對呢隊阿狗仲要領先一球捧盃係基本
輸就係輸

見到老鼠有真心話時間
就知隊波有幾撚廢

人地作為一個曼聯fans，都話睇到70分鐘就唔想睇落去，話完全都唔公平。呢啲咪就係文化同氣質唔同囉

是撚但啦
Full team都唔會贏到拜
拜中後場用波勁過阿咁多
泰亞高一斬波就可以宣告失波

其實捷狗唔係Mark 80M就好夠用 望油王加多50M

真心狼隊嗰場係近三年最淆個埸 其他真係wfc

上季有一排佐係中場清到好多波
今季跌晒watt

因為人地唔會為左個topic 去嬲一個月

香港人本身就係賤鳩格架啦仲要捧獌狗

利狗都唔得啦
佢地一出後備都唔係個回事

呢隊閪波有基本嫁咩
打傑志我都無信心
我地今季領先下輸左18分
英超之冠

半年前傳買Ben white之流個個屌鬼
以家已經唔同
證明班中堅廢到無可救藥

打433就要一個識控制節奏嘅中場 暫時得佐高兩個有呢個能力 唔好指意K7傳波 真係會嚇撚死人 30M入Thiago 就可以放佐走

撚伯:我知道問題係邊!

我而家冇話唔係輸 但我唔同意今季係失敗
事實好多位置嘅人腳戰術又唔係勁過人

佢哋真係死好運無傷主力 上年vvd傷果陣閪撚到

快買

Azp Ca 都係同卡希傷同一樣野

咁都可以屌佐，踢得好落力啦已經

其實琴晚最谷真係因我所有野去到最壞情況，兩個最重要既傷出，俾人反cup，俾人紅牌

Kai 80M
Pope 40M
Gimenez/拿記黑人 70–90M
ChilWell/LB 40-80M
Rice/CDM 50-80M

上邊買曬要370M

比盡而家有大約150M-200M budget
一定要賣人籌錢

Ayi 30M
Baka 30M
Barkley 30M
Emerson 25M
Christensen 25M
Jorginho 40-50M
Kepa loan/OTB 30M

其實有機會買得曬上邊既人，要睇西女人功力點樣放到下低既人

獌本身隊波都乞人憎，係班獌迷令人更憎獌

復賽後除咗撚狗玩鳩佢之外無嘢好屌

咪傷左艾利臣
用阿祖安
一樣全勝

鏝好快又強勢歸來

佢地無沙拿費明奴都炒疤狗4粒

你想像我地無安無基佬，我懷疑對阿仙奴都過唔到半場

單睇結果今季係收貨既
不過過程
決賽領先一球比人打反擊打死
主場成日輸比堆中遊仲無還拖能力
失波多到嚇死人

Gimenenz唔係100M release clause 咩

華倫西亞大清貨真係無人岩用咩？

個rule都唔同啦
明明6號位
變8號位
Sorry ball時我都未見過佢入禁區

龍門唔係太大問題 係vvd重要啲

點止嚇死人
中遊位置嘅失波黎

好似有留意佢地CB 阿狗想追

我估可以傾到平啲，同埋拿記黑人都係90M走得

Koulibaly減到60M喎

冇計尋晚場波係決賽係完季一戰
你喺決賽輸波就蓋過晒拎前四點威

唔係呀嘛華西啲中堅無個正常

咁更加可以買，不過Gimenez 年紀比較適合車仔

今季贏過猁鏝阿 雙殺熱 撚狗第二年coach已經超班啦

GAYA

華西中堅唔係阿以前隻疤閪仔咩

希望林伯記得自己點7法，下季強勢歸來

咁fa cup只係小盃姐
前四對球會財政先最重要
如果唔係干地聯賽拎完第五fa cup捧盃都炒

上年揸住英冠陣都贏到獌 差啲贏埋車 P牌教練來講好撚勁

得Kondogbia 同GAYA買得過

阿狗就靠歐霸救命 咁係老閪都踢撚死你

世人冇人記得
下個禮拜出埋局又嚟柒多次

你講撚到杯同前4唔可以共存咁

事實就係雞胸好撚柒

干狗死因係佢犯眾憎多過冇前四

踢左成季都除左右路出波都無戰術 無針對性部署 防守成季無進步過
下下靠美隊豬腦
琴晚同阿迪達高下立見
除左同高層球員溝通好都做唔到啲咩
希望下年買埋人會進步

就算啲人冇傷，撚狗嘅tactic一樣係輸，正如對錫菲聯一樣任你轉幾多陣都冇用

一個盃無論大細 打得起信心
對p牌教練同重建中嘅球隊都好重要

仲有0:4半場追和阿積士屌那星今季完全冇expect 過入到淘汰賽

唔關事啦
琴日班球員唔博命咩？
戰術、迪加、球證問題啦

Gaya

AZP傷出之後 後面亂到呢

呢啲真係戇鳩弱智仔

琴日第一輸撚狗 第二黑哨 第三先係迪加
睇完琴晚場波 個心好似穿左個窿

呢鋪同意老鼠
呢個盃對撚狗同達sir意義都好大，我地已經一年輸第2個盃

對面, 白禮頓, 錫菲聯, 修仔呢啲都唔係用頂級中堅
但教練可以用戰術彌補球員嘅決點，林狗好好反省下

佐狗係撚仔依家呢個戰術真係唔岩踢

阿贏唔到fa cup入唔到歐霸好撚大鑊 要全隊減人工10% 加埋美羊走 除時成隊波散 車就贏到當今季bonus 無乜好大動力push

阿迪達有料 摩二唔可以睇小 曼聯又上力 仲有狼隊李城嗰堆 下季前四+歐聯8強收貨

快D買完HAVERTZ 睇下剩返幾錢先決定買邊個

343佢個中堅位一直都係被弱點攻擊放長波打佢身後
速度同高度

琴晚美隊入果球咪又係阿狗後防發夢
唔好賴咩有無動力啦
琴日果場事實係技不如人

只可講成隊領隊球員偏後生冇經驗
穩定性唔夠

打433可以用

估唔到四大中堅最廢真係迪加
季初仲諗住佢復出之後條防線會穩陣返

你見老鼠認真傾左禁多個鐘
就知場波有幾垃圾

沙sir上半場就屌打下半場咪一撚樣

對重建隊kick off一個campaign嘅意義咁大
仲可以打飛機話係廢紙杯

件垃圾仲話有經驗唔係好事所以你咪輸經驗囉

我覺得就係Azp傷出之後先出事 對三中堅我地轉433 就要冒雙中堅畀人overload嘅風險

跟本復賽後 撚狗就當佐係簡迪咁用 近幾場都迫到去人地半場 但佐冇速度 覆蓋範圍細 好易比人放甩 一甩後面就中堅 之後就自爆 你迫佢踢呢個位 點踢得好

講真，決賽一場過，輸左同我講咩杯仔飛機杯唔緊要，最緊要有前4 其實好阿q精神

仲要前4已經早係一個星期已成事實，根本兩者可以共存，唔係咩留力前4放棄杯賽

認清現實啦，希望球員記住依種遺憾，成為佢地成長既食糧好過啦

所以咪唔屌佐 根本就係玩鳩佢

幾時先買到龍門
而家最大問題係龍門

未傷前已經係佢個邊狂打身後波

尋日天神入黎之後係打中間
狗邊係蘇馬黎
但冇辦法 AZP始終係右閘出身
走位靈活性一定好過天神同蘇馬呢類傳統中堅
唯有要諗下RJ可唔可以改造到成下一個AZP
始終硬件上RJ仲好過AZP但防守認識真係唔夠

1keeper 1CB先夠 支持唔買捷狗

其實入到決賽點會唔搏 唔係輸左就話贏左當bonus 事實上除咗球證問題 臨場調整方面撚8係完全輸晒 上半場咁既打法只係睇邊次唔好彩比人單挑爆過咁解

係Azp唔夠美羊跑 RJ肯回後已經夠守 打獌狗守到架

其實RJ係咪打過防中
見佢攻果陣成日都移入中間
打唔掂右閘試下防中啦

咪係 唔關事 azp都係比人打身後

先得20歲 思想太簡單容易有前無後 要慢慢教同交學費

Azp傷果下就要出波牛係前面搶 佐墮後 433咁企2個中堅中間 踢番sorry ball

出過一次 閪撚到仆街

衣個就係問題 你點會係由得azp同羊鬥跑 明知果個位1打身後羊100%跑贏azp

撚狗短左路

係唔夾林伯戰術啫
上年沵靠佢帶生好多波

根本成季落嚟撚狗就好有問題，係第一年有無得買人嘅擋箭牌+名宿光環先無事

唔好玩啦
比佢係邊線推波上去
都會hand機唔知點交
中路咁多人短路都似

起碼3球，azp就係咁跑傷
撚狗水break之後竟然無任何follow up

RJ衝撚左上去就唔返來朗起碼都有回防

佢傷嘅原因我估都係因為佢要格硬追幾次奧巴美揚

琴日中間一有波就遠射

呢D咪臨場應變問題，林狗比人打到下半場先叫RJ逗返後D
第1個water break達狗已經落order放棄中場直接斬上去比兩邊快放，林狗輸完第1個炸糊仲唔醒水

最尾 老鼠好撚認真

如果RJ肯返來就唔使Azp追咁多上場獌又係三隻跑狗咪照守到

有一兩次連niles都跑唔鸁

唔講黑哨問題 撚狗今場真係大戰犯 放大哂班球員缺點

之前都會轉 但今場唔知佢諗乜

"Neither my work nor the players' work was acknowledged, I found little protection from the club when making comparisons. If you want to reduce the gap with Juventus you have to be strong on the pitch but above all off it.

We will have to talk to the president who is in China now. I don't like people jumping on the bandwagon now, we have to be there for the good times and bad and this has not happened at Inter. I understand that, if you are weak, it is hard to protect your team and coach."

Cls 干地又發炮屌國米高層
其實佢係咪淨係適合教國家隊

跟啱師傅真係好重要
撚狗師承摩狗學晒d衰嘢

Btw,下季到我地長波放狗

一個長波，Pulisic, Warner 雙人放狗

保守囉，林狗不嬲係贏緊就乜都唔搞，贏波就唔轉陣
場波突然咁大轉變都可以企係度碌柒咁

其實有分別
獌出球點係matic同burno
所以佢地一hold波特別係burno就foul佢
咁獌就運轉唔到
但阿係中後場是q但斬上去
無一個特別位可以mark
就頂唔住了

未失波前Niles，比比，羊都有過1打1既機會 只不過守到落嚟 響左成10幾20分鐘警號都仲唔醒 撚仔

真係差一隻top CB

摩狗教防守 入一球縮後撚狗都完全學唔到啦
琴日場波 牙朗比人守死 mm好少拉邊 連左右出波比豬腦都做唔到
跟住比人一招玩死

We need jose
We need DC
We need hazard

當見到迪加迫到埋入禁區就心知不妙

好彩有sorry 蛇 今季先輸1分

撚狗成場都冇過場波補獲 淨係場邊睇
對上一次錫菲聯 完敗 都識轉過34次陣去攻
首回合 輸中場都30分鐘出佐踢433 反cup

撚狗order 嚟

屌你打wb唔撚回防咁你打翼算啦

果球我眼都突埋

fa cup根本就係重要，輸左雞胸就係柒就要認，如果唔係高狗果張紅牌咁有爭議性既話，根本輸得心服口服，第一球輸azp慢同失位，第二球輸美羊級數，不過就算冇左紅牌同果球爭議手球，分別都唔大，因為兩件事都係喺7x至80分鐘果陣發生，我就唔信車狗鳩左大半場，最尾果段可以追番。

仲有果d獎金論都係好柒，咩歐霸冠軍少錢過歐聯16強果d就唔好講la, 永遠d人只會記得邊隊拎過咩冠軍，冇人會記住你果年賺定蝕左幾多，你獎杯櫃都會放自己拎過咩杯喇，唔通放你果年銀行賺左幾多錢咩

呢樣真係好大問題
同對面同樣都係新帥，今場真係比下去

Lampard on Aubameyang: "He scores two goals, one being a penalty which he earned. We were clear of the threat of long-balls in behind you and that was a frustrating part of the game [as we worked on it]." #CFC #FACupfinal

原來佢知 但唔即刻醒水調整嗰下躁到

守全場1on1 pepe回後未跟到入禁區

撚狗其實好易捉路 基本上佢上場贏完 之後幾場都係唔會變陣 阿迪達根本睇住食

可能佢功力上或者球員質素上已經無嘢可以做到

學下鏝咁啦 433 兩翼拉邊 攻中組織加插half space 閘收入中場 練好邊路三個間唔中換下位 進攻已經立體好多啦

佢踢wigan果陣既活動範圍同依家3後個右翼衛既位置係差唔多 踢4後要中堅帶住踢 依家先第一季 睇下下季會唔會好D

人地跟過世界名帥咁多年
你撚狗係山寨英冠仔咋

又唔好咁講 上次反cup唔通阿迪達保守咩
今年哥狗仲保守啦 一落後先就閪撚硬

就係咁畀人睇穿晒

下季無左transfor ban同p牌做遮醜布
仲有其他隊上返力

Tmr都冇得出 好難過邊個最廢

都係果句
疤鳩加mm
加埋都無kdb半隻腳
點學鏝

講真，我又唔覺得阿迪達好勁

佢都係玩針對性部署既教練

咁既踢法係強強大戰往往偷到雞

但踢返中下游球隊係靠返球員本身個人質素

只係林狗太易比人針對姐，你搵阿迪達教依隊車仔應該半季輸到爆廠比人炒

我唔覺得林狗比佢差，林狗係衰在太迷信同固執

琴晚根本打美隊一個

一傷就玩撚完

唔使再睇

問題係今次全世界都睇到問題係邊 連tvb條柒頭 賽前都知道會踢身後波 撚狗同佢班教練 都係冇做過任何野
放大哂azp慢 中堅一多空位就自爆 呢d問題
仲要係贏緊一球 點接受到

MM同Kai就有進步空間嘅 但要一個真。防中 佐如果可以跑快啲就好啦

佢第一季教成咁 以成績講接受囉 但好撚多野要執 同埋我唔知撚仔覺唔覺得自己有果啲問題

復賽之後chur到而家，安咪一樣咁比佢chur死咗

第二球本身根本夠人守
係迪狗唔知做乜鳩訓係到
場場都有d咁既波衰佢
有價好賣

佐個問題無辦法
撚狗玩瘋狂迫搶 唔夾就要分手

出佐 就下下9搵豬sir
不始出波牛算啦

場波中場又運唔到波上去
下下比人long 波
其實對家好彩d已經456

條友轉行算啦

5打4 變2打3

所以要買到飯仔 雖然唔係控制節奏型防中 但應該係夫當關型

都知佢標波做乜鳩

想買返19/20車主場男裝+女裝S碼
有冇巴打知邊間樓上波衫會有

黑雷斯

之後下季輸輸下
又覺得有個6號位打傳控幾好
就好似依嫁想架空中場
但後防無人出波

車狗d仇口都幾大
D抽水post開到依加都仲有

下季對閪咸，錫菲聯，閪布朗係一個好重要嘅指標到底撚狗有冇進步到

NTS 早兩日見到仲有主場男

迪加被通渠
之後就失曬位
天神解圍都無可厚非

黑仔在個波彈番落比比腳下
而奧巴埋門又係世界級

james又係唔撚識回防
一味衝

對狼隊都係啦 未入罰球前攻都攻唔入人哋

一嚟獌狗多fans
二嚟阿加入埋含獌狗撚

撚狗都係師承摩狗
傳控唔使預佢
即係隊波又轉型

玻璃心係咁 搶口post 明明一直都有 其他隊都有開

根本就係佢肯回防就唔使後面咁樣爆

開得d搶口topic就預左啦

輸波已成事實
接受左佢好過哭波喪
高普都輸左幾個歐戰決賽先贏到歐聯聯賽冠軍
而家輸個fa cup final唔洗講到個天跌左落黎
長遠一定係拎左前四先再睇點執隊波

講真果句，繼續用Azp就同曼聯用Young幾年一樣，自製上限

同埋要求高既話其實M朗應該有sense護空龍
美羊笠過去又唔算快
A高

承你老母咩
摩佬第一日就屌撚狗d防守垃撚圾
不過佢d進攻更垃圾
作客唯一cs就係打熱

舊年歐霸阿狗都係咁啦

其實場波係我眼中已經唔重要，我只係希望傷出嗰班球員冇事，希望手尾唔會太長
Goodbye and Thank you Pedro

占士 除咗出波好啲 身位真係冇樣掂
回防好雞肋

唔通一季換哂11人咩
azp點都要頂多年

干狗年代都唔覺佢咁柒
點解呢年好似傻鳩咁撚樣
呢球冇喇喇訓撚左喺度
你打中堅訓喺度，即刻中門大開，人地直搗黃龍對住卡巴

身位好掂喎

azp已經係全隊唯一無比撚狗nerf嘅後防球員

下季買唔到中堅既 唯有蘇馬搭丹麥女孩 對迪加失晒信心

Welcome Eddie Howe

我想講 除咗出波好啲 身位之外

撚狗季中同尾段 同sob 阿迪達有分別
人地sob後追完季同分
阿迪達半季救亡 拎住個咁既陣贏鏝 垃圾車 拎冠
撚狗季初放甩哂 中段比人後追到要最尾果場
仲要靠豬蛇 美隊 mm救世先有得第四
希望今季真係人腳唔岩踢 下季都係咁就含得撚

仲有遠射喎

屌 睇到呆撚左

我寧願試青訓
丹麥狗同迪狗已經玩夠，Game over

2017年雖然贏咗英超，但最深刻印象就係“小盃”輸咗比阿，都係爭d

上季沙狗成季妹下妹下上到第三，但季尾歐霸盃大勝阿，睇得好爽，就會認為上季唔差

老問題
今季好多場防守人多打人少
D球員on99唔知自己分工
再加今季輸咁多死球
今季防守訓練都有d問題

青訓中堅得返豬閪有機會上

只可以話球波本身唔洗失
但迪加一個人失誤加其他球員唔夠頂級 最後失左波
天神下剷波唔夠力水 比蘇馬剷可能會剷得清
蘇馬補天神位其實無錯 比美羊過都無可厚非
球chip波牙朗早一秒起步同唔收步應該清得到

林伯再係咁廢
睇黎要搬返”Sacked in the morning”出來了

舊年derby都係季中越踢越dup, 最尾輸咗勁多場
證明撚狗俾人摸清個底就隊隊都識打

遠射就算啦
同巴克利果啲差唔多

又好難咁講 蜜月期一過
季中啲中下游知我哋戰術 林伯又摸索緊一定會回番啲

青訓係Tomori 定你有心水邊個可以收番黎打正選中堅 蘇馬係膽我諗冇咩爭議

遠射都好嘛嘛

好想睇撚狗敗盡哂個名宿光環

撚伯都識針對性部署，佢唔轉陣好明顯係覺得自己賽前操練過點對阿記三跑狗，所以覺得失波唔多關陣容事
利伸：鳩估

咁我覺得達sir＞撚狗 但撚狗同sob唔會差好多
sob咪又係渣住勝利十一人 場場靠般奴
有撚分別咩

係達sir有啲針對性部署

認真 撚狗唔係有光環 季中後果段 如果有得入場 主場
應該比人fuck緊 又唱哂歌out

雖然何輝d細節有問題
但大體上都無錯
幾分鐘已經係今季最佳總結

1. 冇得買人都拎到4弟
超額完成啦

2. 車仔多年黎既更衣室問題
算係比呢位名宿解決左
雷斯唔聽指揮
Kepa唔聽指揮

3. 重執都要比多d時間

清咗雷斯依啲賤種 真係做得最好

我唔係想吹奏佢 佢係仲有好多野要執要提升 但閘位有遠射，有身位，有岀波其實可造之才黎

諗起ca azp pedro受傷離場就心酸

阿迪達依嫁都係補鞋緊
要評價睇埋下年先講
sob同撚狗有d似
戰術細節唔係出色
不過叫做名宿搞好更衣室
但sob都搵到winning eleven嘅時候
撚狗都仲搵緊

下季唔會再見到長傳比豬蛇呢個選擇 會變雲狗 譚狗係中鋒位 同復賽呢期變哂踢法 希望run 得順

M朗咁慢就算啦
回到防都當贏

點同
Sob上兩個轉會窗有得買人組自己班底
林伯買椰子都要等到今個夏天先加盟
睇多季啦

林狗仲有無得買人既遮醜布

下季有Warner Kai Ziyech 仲咁撚樣真係要goodbye and thank you

講真
Azp傷林狗都冇咩可以做到
人地擺到明得放長波一招

但係後防水平就係得咁多
今場除咗zouma冇個正常
RJ回防意識差 魯迪加垃圾到都費事屌

有kante就可以轉番4後 偏偏又傷
傷埋美隊基本上都投得降

迪鳩躝

干1已經好欣賞佢 好鐘意佢個種態度
希望有咩事車仔會養多佢半季至一季

其實撚仔今季渣住班有一半要清洗既兵
加一大堆青訓
都打到上前4同fa決賽
我覺得合格有餘
有乜好屌

我覺得左閘問題仲嚴重過中堅
艾馬臣牙朗兩個都落唔到底出波
變左人地好易MARK死中間幾個
連波都運唔到上去

不過買捷狗都係解決唔到問題

錫菲聯同閪咸兩場波 佢賽後嘅言論好撚恐怖

拉番條防線落嚟應該可以輸少啲

無可否認，達 sir跟咗哥狗耐咗，閱讀球賽能力同臨場調動一定屌打撚伯，只要班主放多少少水買人，阿狗不得了

咁泰利可以準備上車了
後面冇改善，除非佢1個月train到4個天才

咪係 阿妓都救得番

鷹 仲未出黎維穩

兩閘攻唔到由azp打左閘已經係咁
永遠得世三一個去 吸幾個拉空再慢慢比
依點美隊做唔到 只可以自己死去

Marina如果今季清得走一半冗員，我已經好滿足

下季我都唔知撚仔點搞 今季入69球失54球 你要爭冠起碼要比上季失少差唔多20球

1. 貼左Facebook on9仔
2. 安因爲加速所以傷左

沒有了

試下乞衣頭

今季移前咗咁多，又要向前分波，體力唔夠啦

如果真係轉唔成會我諗點都會比多一年約佢，冇理由咁仆街

買新伊雲新泰利新卡華奴新a高同新會長

開始係幾進攻型足球

where is vvd

sob有bruno先似返啲樣
我哋自己嘥個冬季轉會
ake唔洗傾嘅都唔要，唔知厭人哋乜嘢
搞到望住迪加場場派膠送角
四大中堅各有特色
粗心 無腦 孱弱 無經驗

後場交通燈，有指揮能力，掂！

一定好過用女人

第一場出黎已經指雞囂

撚狗就係知呢個問題先玩安 RJ Azp小組 左左原本係Ca MM 同豬

仲話博般茅降班會再平啲，鏝宜家出4100萬呀，接唔接招呀？

RJ同朗兩邊真係龜速足球
兩個都無突破能力，一俾人拍近就回後

經過今場我覺得續安3年都要
美隊太易傷 CHO外借啦 MM下季踢番中場
椰子 雲狗可以踢翼 得番安可以頂下
同埋安踢翼回防幫AZP 真係差好遠

所以琴日無安真係差好遠
時間停頓好勁

咪同沙狗波一樣，甚至上季結果更好，下季無改進自己lan啦

RJ唔慢啦

下季辛祖強勢加盟！

爆閘還爆閘
又搵手足黎講?
On 撚9

好彩阿狗無錢
咪真係有機追返上前4

乜水嚟

咪玩啦大佬 今季租出去踢都冇得踢咁濟
宜家四大係唔夠勁 但唔係求其鳩up一個都勁過四大囉

其實我覺得好多人吹大左阿迪達

明顯佢同哥迪奧拿係兩種風格既教練

阿迪達明顯教波貼地過哥狗好多

就算阿迪達教波生涯獲得成功，佢都唔會係哥狗個種橫掃聯賽個種進攻風格明顯既教練，佢跟哥狗，但絕對唔係哥狗二世

你叫哥狗為左贏冠軍泊巴士佢一定彩你都on9。但正因為佢依種固執成就今日既佢。 你見佢第一季教英超比愛華頓炒4粒仲堅持後場build up 就知佢寧死都唔會放棄自己風格

阿迪達係會為贏，因應陣容情況去做出取捨調節既教練

暫時阿迪達仲有幾多料，仲未睇到。但我真係唔會擔心阿狗會係短時期內反彈成為有力既英超冠軍爭奪者

未見過

唔係掛

唔係無錢
係亂洗錢
上季先70m買左Pepe

琴日RJ唔算太差啫

其實亂咗一陣，冇咗azp過頭波冇點輸

RJ有D位見到禁區冇咩人但自已可以爆上落底但佢都唔做 淨係回後
就算禁區得豬SIR一個 獌果球咪又係咁樣入

最撚慘係開個靚頭 點知真係威得十幾分鐘

師承摩狗d固執咋

搵唔到個post，原來完全封鎖咗
唔知咩on9仔嚟

人哋鏝棄stones 要ake
我哋反而掉轉

你好難要求閘有持球單對單過人能力

強如walker都係靠一d走位、拉扯去搵空位接應傳波一啖氣爆落底出波

RJ仲有一招early cross，根本如果有適合體系，佢會證明到自己有能力做英格蘭taa 既後備（爭贏awb)

上場追到A查

係唔回防啫

同無出場無分別
進攻防守都唔見佢
係有兩球鳩射

剩係荷里活足球都夠佢同哥狗仆街死

Azp傷左就冇計啦 但唔回防真係dllm

求其鳩up一個都勁過四大
你唔好排除呢個可能
rudiger真係可以柒過佢

我哋棄ake要stones la

有幾下都見佢搶得番個波 靠身體質素

琴晚見佢禁區頂起腳
角度遠遠偏離門柱
高度遠遠偏離門楣

如果林狗比人炒

我想搵普捷天奴教

但簽合約前列明唔比簽返阿根廷人

一個月多啲又開季 都冇咩時間俾撚sir執

中肯，左邊sharp 佢好多

邊撚個黎

同fb grp嗰班唔在陣一定勁啲有咩分別

仆街在利華死都要Kai打歐霸

啱啊 其實邊有咁多閘做到marcelo alves嗰種帶波
宜家cancelo hakimi嗰啲最主要都係靠one two

天神個下tackle中到波算係咁啦
個下天神知唔夠快提早落地 啱啱個勢去盡就中到波
d力係冇咁大
但遲一步落鏟就一係foul 一係比人爆過

岩，呢段時間秦利會長去浸下鹹水先
唔好咁快又玩爛一個名宿

黎到咪做五大中堅
d防守企位垃圾級
練波果時係咪唔練d 5打5快攻

歐聯棄左佢 揾班地鼠踢啦 抖番個零星期 好過
當今季發左場夢 今季2場決賽炒粉 對D新仔打擊應該幾大
好似辛苦左成季冇回報 比長江大水沖撚走哂D米咁

你想cup都冇能力啦

撚狗唔掂一係換左班教練佢
一係請多幾個教練返黎啦
個班底少咁多人 仲要廢既
球會要安排職位比前車都唔係咁呀

啲地鼠一人一球反杯

比衣狗吸經啦

rudiger場埸都咁派
tmr都好過佢嘅時候
你仲可以對rudiger有咩期望

唔喺撐四大
但盲反到咁真係冇得討論 ampadu今季踢都冇踢過都好得rudiger

迪狗就真廢
用stones應該同天神差唔多

成百五萬人睇過

琴日一見成班友同爆閘狗玩到癲曬訓教算 一睇返啲多po 到

開得d 搶口topic 就預左比班獌狗爆閘喇
高華狗張紅牌又離譜左d既，但明知個哨黑黑地同自己有張黃就唔好咁勇飛埋去喇

但阿狗就是想不通 揮灑千金的作用
靠個中鋒 已經夠用 足總賽季季都中
但至今仍然落空 得到足總的美夢
買套winning 手中套弄

就讓我一世愚忠

亦都好難差得過rudiger
幫人set波而家起馬每場一次

改得好！

真
咁上心做咩

stones真係唔好期望啲咩
同天神全部缺點一樣

同d on9 pro club掙打中堅無分別

曬錢買呢條垃圾真係屌死撚狗
寧願買dunk 或者white

大隻小小

咁撚多人覆老鼠

kai白飯

左腳
好似話識用波

至少要回落至上季個數目啦

牙含代表作係歐聯正選守死熱狗

要學識領先果陣放慢節奏咁踢

四大中堅作客都守死到熱狗啦

乞衣頭借去rb淨係出過3場
咁就晒左一年時間

唔好玩 同天神一樣 有嗰個腦用波但嗰body唔俾 一逼就仆街

訓醒見到老鼠認真傾波

仲係好撚嬲琴日黑哨

根本由頭到尾係關迪鳩事，無撚啦啦訓低
天神已經算好，產走個波仲要比人硬食一野差d傷埋，蘇馬都算係咁，對住美羊封佢大位都算正路，但佢級番底線位再chip射真係冇計

傷咗 冇計

丹麥狗 杜狗 青訓不死

左+高
Stones+天神

條中路硬淨到

RJ其實可以推,不過佢都係穩陣行先
牙朗就真係無 對面一逼既話
佢回後 迪加就派膠 根本玩鳩中堅

望下高第二張黃，天神呢下唔使攞牌執到啦

呢一下唔怪丹麥女人，我只怪之前中場同迪加點解可以攔唔到，仲有之後蘇馬無跟貼美羊

有病睇醫生啦仆街

中堅真係除左happy其他可以放棄
Tmr都可以借下出去
但天神迪加見哂頂就係咁撚廢

買Ben white 啦

如果可以令ake昇華既咪恭喜佢，過幾年屌返撚伯唔回購係最大罪人

算啦 我地玩得後生仔 本身都預乜都冇 而家咁樣先輸真心出盡力幾欣賞

Happy叫做可以用多陣

長遠點都要兩隻比到準波既中堅

感動既係, 大家已經J緊Dunk

確立左happy係正選位應該唯1好事

我要kai飯

呢球屌蘇馬同幾場之前輸錫有球天神幫迪加補位俾人屌真係一模一樣(雖然嗰場天神都有自己另外爆

好想執到隻杯

兩場決賽都輸

但我相信撚伯下年有佢想要既人用 會比到新動力球隊

想j白仔多d 起碼都叫傳過下
但睇死撚狗都係換龍唔換中堅

交學費都抵啦 女人擺到明就到曬頂

講真 飯話想用黎做毒毒後備 真係快撚啲買

如果唔係plan B 343閪波

唔撚想再睇3中堅呢啲遮醜毛陣

琴日個球怪就怪超人啦 其他個兩件衰啲講你都預佢地都爆埋唔會補到獲 但天神都叫做盡自己啦 都係個句 出得四大就係咁上下

人哋true blue都唔買

有冇錢買埋英冠尼馬

搵賓白+蘇馬 可能頂到陣
一個頂波 一個指揮(有小小腳下功夫）

呢隻盃對撚狗同青訓係好大意義
輸就係輸
世人而家只會記得你今季俾獌阿騎撚住

安唔走就難啲

唔買左閘點踢433

我都好想拎 但黑傷+不停傷 真係冇計

我地啲教練團又係廢嘅 冇一個係有一隊經驗
得撚伯同Morris 上季係打比郡
琴日azp 美隊 拉傷肯定同體能教練有啲關係
屌你賽前熱身呢啲肯定要做足啲啦

你準備定睇捷狗啦

佢有8成機會上車架啦

一個還一個 佢咁做等於全部車迷？
佢咁做等於上個post 數字佬講得啱？
理性少少啦 淨係識引戰

撚狗個陣咁需要防中真係寧願佢放佐買飯
Kante一傷就要轉3中堅真係搞唔掂

今日食咗藥

人地皇都係唔要件廢龍要25，我地專執人地唔要既野

有呢啲人我理撚得佢係咪車獲獌狗都要屌啦

你控制下自己情緒

其實個plan係要賣人籌旗買飯

但呢個時間 賣得出艾馬狗果20M已經偷笑

仲有邊隊會想買佐

車區集體失智

輸到痴左線

80M 捷狗 4後衞版朗

大家返黎未

推post 快到癲

之前鷹係咪講過撚狗完FA之後會決定棄咩人

其實都係一隻杯仔有咩所謂，只係擔心以後球隊發展係佢手係咪真係會咁好，撚狗好硬頸又唔夠經驗無咩其他路數，好多球員特別班後生係佢手上都係退步多而進步少

是

R2要雪下啦屌

D人最多咪記得英超冠軍係猁，fa冠軍係呀狗，撚會有人care 234名

講係咁講
但對一個年輕教練黎講好重要

唔通好似沙狗咁 教左咁多年都無冠
比你sarriball有幾出名都無用啦

藍絲狗就係要屌佢老母死全家
理撚得佢係獌定軌

成隊ok？

25世1龍，雞巴食屎啦

其實退步有邊個 譚同短手？ 其他我覺得都算穩定上升緊 當然好多都未夠班 不過都有進步

其實都唔少攻勢係rj自己係右邊爆，不過冇人做配合
同埋佢場場都有一兩腳遠射good try，但仲未開到齋

睇得出袋狗冇咩爭勝心
又或者話唔識踢逆景波
打少個落後一球入到嚟
但踢到好似係對面打少個落後一球

啱 條友係要屌
我係話緊隻獌狗 求其執一個喺度撩交嗌

講真，撚狗現階段比以往歷屆教練可取既只係同高層關係良好，方向一致，講真係要贏冠軍既用人+戰術佢真係未夠班

First Priority:

Rudiger
Christenson
Emerson
J5
Baka
Moses
Drinkwater
Kepa

睇唔到佢似一個想贏想博表現既人
行行企企食兩味 唔敢突破唔take risk
幾有潛力都冇用

Sorry sir唔係想要佐同艾馬臣咩

Fa cup都盃仔

其實要棄
佢個腦出事之餘
動態視力同手腳好明顯唔協調 (簡稱小兒麻痹)
佢個狀況嚴重過其他人
防守戰術幾好都好 球員執行唔到自爆都冇用

1晚5個po

冇啦 一定取捨 有料個人自然又有自己一套準則 多數又同高層炒 今季未俾佢試下 下季買齊人都碌柒要換都好啲 加上佢要嘅人都算高質(wer zy kai) 下個接一定都幾好用

令人嚟換不如唔賣

迪鳩應該從此收皮，衣狗、kepa呢d都係因為大戰表現而被判死刑，我相信迪鳩經過今場已經玩完

撚狗今季都交足學費畀佢，啲臨場屎到仆街
打錫狗阿狗呢啲明顯俾人戰術針對
明顯阿狗就打反擊，你玩跑狗
撚狗飲水時間唔執，仲要全隊推咁上
配合對面戰術
仲未計成日玩獎勵足球

根本剩係燒緊名宿光環

失智車迷 深夜狂推

哭波喪

Rudiger應該點都唔清住，搵佢睇住kai同Werner 不過就應該會做後備架啦

Christenson就應該有新cb先放得

佐仔就真係多左佢呢兩年既貢獻

其他就goodbye and thank you

希望祖記唔好咁孤寒啦
兩個加埋5-60m 打包走算啦
會唔會已經比多左

主要成班聯合國入嚟爆閘
關唔關事都好

講起名宿光環就嬲
條撚樣陰啲陰啲過鏝狗

入波個陣擺明想鏟草

Welcome back terry

袋狗仲未睇到邊度值錢
後備出黎領先定落後緊都係冇咩表現

如果車仔肯平啲放Moses 比干 國米實簽
不過反左面

車迷以一敵百 果然樹大招風

緊急召喚所有讓冠撚出黎，咩保溫杯，杯仔果d

真係見仁見智，高普對FA、聯賽盃唔會出全力，雲高爾拎FA冇前四都要被炒，雲加後期係咁拎FA都要再見，可見大會只會care英超歐聯，個人覺得呢d盃只係點綴，冇大盃既話就係失敗，不過決賽輸就會傷d咁解

大傷前的確係值嘅
如果唔係拜狗都唔會想要

一早比英冠仔踢走咪杯仔，入到決賽就唔係㗎啦

賣佐 買飯 還掂佐都唔太啱撚sir用
我自已想要thiago

人地簽左夏基美

波台係咁架啦，唔嘈交上嚟做乜柒

獌狗：third is a trophy

四大加件龍唔駛講啦，rj、袋切、季初打後既譚全部發展平庸，對發展黃金時間既後生黎講已經可以話不進則退，本來有機入一線都變二三線，佐都一樣佢未清楚定位係點、今年sharp 啲得上年跟開既mm、新黎既美隊同老既豬sir，可以話其他原有係車既人都無咩進步/退步

係咪干爹要先唔係仲覺得會留moses打後備

19-20球季
龍門：kepa、caba

Kepa：真係唔適合打英超，角球、傳中接唔到就算，連手搥都懶得打，後衞廢導致失波多，但亦因龍門做少左，俾唔到後防信心，而失波多。

Caba：38歲了，仲可以要求d咩，以後備龍門黎講，無可挑剔。

買：Pope 英超 價錢相宜 夠高
Oblak 算啦 邊買到丫
Onana 黑撚 最易買 但感覺最易派膠
Dean 我唔信獌會放

所以，Pope > onana
但最後onana 我都接受
FF：如果用kepa 加錢換達史

個plan係咁

但實際係冇人買佐

今季輸中下遊再肉酸都試過啦，今場仲要黑哨兼主力拉傷先輸少少我覺得ok，遺憾係換左帥都雞胸啫

打咗8xx mins左右
1g 5a 算係咁la

沙sir幫幫手

唔識入波嘅中場
撚狗睇唔上眼

要多個2號龍

pope+kepa開季啦

佢sorryball個季都有d助攻交下，傷完就真係已成廢人，但就算佢沙狗個季都睇唔出邊一忽係史上最強青訓

其實有 但唔會放俾鏝

其實佢隻左腳係咪有問題

唔想見到佢個名

如果要睇高佐互含

我想睇泰高互含多啲 兩個都有得推波

但聽講psg落左bid tiago

都賣唔走㗎啦

佢成個人都有問題

香港人覺得係盃仔囉
英國傳統真係大盃嚟喎

主要係個腦

吾皇上身

壞腦獌狗基本上可以無視係得班傻西俾兩個死敵輪住姦足咁多年，最後靠黑哨拎第三仲可以周街射精慶祝，衰撚過大陸仔日日打飛機

鍚菲聯果埸又係用左腳清唔到 好似發唔到力咁

冠軍得2m磅獎金唔叫盃仔叫咩
拎黎出糧都唔夠啦

事實上嬴唔嬴到都係杯仔，無咩獎金、又無歐聯資格，
連上網買飛，就算強強對賽都好易買、入場仲見到好多空位就知，
平時fa cup 啲飛好平同多points 儲到，唔係就會更難散飛

魯狗今季差唔多場場都會小兒麻痺
幫對面Set波，做炮台勁撚過豬蛇

新支點 豬蛇接班人 黑豬

成班柒頭精神崩潰

FA CUP對痢對鏝咪杯仔囉
對車阿獌呢啲教頭係第一冠咪重要

對ampadu 信心大過呢條殘障人士唔係無原因

FA Cup你唔睇重啫
事實係英國個個都睇重
冇人當佢係杯仔

高佐真係搞到中路防守太弱，對面一衝就散，結果場場都要睇華錫d熱誠飛剷

頂，咪吹奏乞衣狗
用佢又咪碌柒，根本未夠班

講真有盃邊個會唔想拎 入到決賽就算盃仔都搏盡架啦

咪用杯仔黎掩飾隊波有幾廢啦

好想鷹講下pedro pulisic azpi 個傷勢係點
要抖幾耐

琴晚6點都訓唔著

Logic之鬼

安續約未

佢set炮台set左好多場架喇，下游中堅都冇佢咁撚豬

老鼠真心話時間
傾波認真同正常過好多人

唔輸都輸左啦
唔駛輸一場fa cup final 講到要生要死
高普隊猁都可以從歐霸、歐聯決賽失利中
組織到一隊冠軍級人馬
長遠planing 重要過一場盃仔既失利

呢2季原來失左3個冠
上季唔記得fa定聯賽杯
今季歐超同fa cup

用佐高嘅先決條件要中堅穩陣
其次要前面攻力足
兩樣都好惡搞
佢兩個一齊出只係控場好同埋可以破迫搶

20/21 同 21/22 主場波衫 點揀好

世人邊個理你獎金

2122咪又係3

老迪加真係最唔穩個個
衰撚過天神

其實好難用佢地
球迷陣黎

贏唔到咪打飛機話唔重要
但對重建中嘅球隊+新仔教頭意義極大

早幾年係英國睇車對愛記唔記得張飛係5定10鎊，同聯賽同一對手價錢差幾倍，又多吉位walk in 都買到，真係咁重要咩，只係呢到平時講講下又變車區傳說

不過重點唔係話輸唔起唔認，只係又唔係輸前四/歐聯，叫啲人唔駛咁勞氣同埋擔心撚狗對球隊長遠發展多過隻杯

車慣咗差唔多每年都有盃攞，就算無都隔一年就有，下年無盃就會好怪

好撚驚龍門傳左比迪加後，佢成日望都唔望直接轉身左腳傳比A3

咁你覺得正常要點出?

又幾惡搞
你講嘅條件係基本黎
攻守無form
然後屌中場係咩玩法

獎金論撚求下你哋收嗲啦
仲嫌唔撚夠柒咩屌你老母臭閪

痴左線 19/20同20/21點揀好

安唔續約真係要買美冠尼馬
美國狗玻璃，椰狗未知，袋狗傷完碌柒咁
睇到今場後備深度唔夠，一要攻就碌柒
同埋唔想見到M狗再打翼
M狗打親翼都要走入中路先有貨賣
不論佢打左右都好，佢打邊一邊都會廢咗進攻
我哋啲閘都唔係可以打晒成條左右路
所以出親M狗打翼等於放棄一邊邊路進攻

拎唔到就叫杯仔，唔恨攞

笑撚死人咩

上年沙狗咪用完

平常心撚我屌哂你地老母

今時今日老鼠都仲有人同佢傾波
車區悲哀

算啦
大盃又好，細盃又好，入到決賽就想拎
Azp衰左一次，被追平
Azp傷埋，後防收皮
下半場ca傷，進攻無埋
真心唔覺得會追到，精神面貌差到

Rj如果有azp既態度
Cheek如果有華錫既態度
Cho如果有柏度既態度
咸如果有豬sir既態度

如果

杯咩仔
撚狗不知幾想要
sob都知前四要緊輪換
撚狗就無前4都要fa

同埋其實係咪證明佐高互含對逼搶係唔work？
兩個身型單薄，佐回身慢，高防守不嬲一般，下下比人劏穿晒中場
進攻更加唔洗旨意佐，高就一時時

我眼中英超，足總，歐聯以外先當杯仔
不過琴晚輸咗咪輸咗
唔洗瘋狂叫春世人點睇世人點睇

香港人無腰骨是常識吧

如果今年仲係煙狗教我就唔恨FA cup
但係青春班+rookie manager真係講唔出唔重要

無前四都要 FA 我就接受唔到

琴晚tvb 都大把人睇啦，如果無link，寧願唔睇

佢踢中堅同防中都唔覺有乜好，最記得佢一出場就對住d大佬手指指

前四已經確定左 關琴晚場決賽咩事

cls 講到自己置身事外咁 就算係社區盾攞左都值得開心啦 呢啲杯關乎士氣 唔撚係咩獎金啊屌你

啲球員傷成點

依家中場人腳咩組合都冇化學作用
夾硬講 mm簡高 好似最平均

下季可能mm/Kai 簡高？

原來facebook個Vegus Tao比人圍屌緊，好好笑

佢正常傾波覆佢有咩問題
你啲邏輯錯到九彩都唔會唔覆你啦

理論上
琴晚贏咗係咪可揀踢歐聯定歐霸

想知輸波後撚sir有冇或者點樣屌隊波

英冠尼馬
升到班應該40-50m 起標 人地進攻核心黎
球王片係幾好J 不過

呢個真
重要，但唔輸都輸咗可以點
如果歐霸可以換嚟歐聯資格 我都唔當盃仔嘅
結果論睇呢季都唔係太差啫
已經簽咗兩個攻擊球員 下年有歐聯踢

贏左FA / 聯賽盃 = 祖宗盃 / 英超甲乙交流，意義極大！
輸左 = 飛機盃

fb多on9好正常

where

佢會屌kepa
同佢講mount琴晚嗰球如果你救就一定企定定無反應

轉個角度睇青訓仲有好多機會既，失左盃咪再黎過

龍門：oblak>ter stegen>dean>pope>onana
cb: skriniar>gimenez>koulibaly
LB: tllm/gaya>chilwell

當得150m budget，你要一線龍oblak/ter stegen就注定要死攬4大中堅，場場都要龍門救全家

反而要個一線中堅逗住zouma，已經夠玩

因為上年佢做左串手足始祖
所以車區發起唔覆佢行動
個民主post 唔太關事

邊度搵一線中堅

今朝6點仲好熱鬧，全部哭波喪

可以咁講，因為拎埋FA Cup嘅話
可以歐聯歐霸踢晒，如果歐聯小組第三名出局
歐霸仲可以分A、B隊出兩隊名單

俾老鼠屌到上心口都可以無件事
你鍾意咪繼續覆佢
我又無阻止你

簡 根本就撚sir戰術鐵膽
傷左之後依家堆中場放咩人落去個個位都唔掂

we need rice

平常心又屌
獎金撚又屌

係咪應該飛去英國大合唱 先唔屌

我淨係知13年，19年車狗拎過歐霸冠軍，12年拎歐聯
14，15，16，17，18歐聯去到幾強我身為車迷都唔記得喇，更何況其他人

冇屌 無可否認佢兩個係車入面技術最好
只係覺得連防線咁唔穩 唔應該搵佢地雙中場 佢兩個一齊出中場嘅保護根本唔夠
如果防線夠穩陣 佢兩個雙中場發揮會更好

呢個新陣出得兩場 隊波個表現都唔算踢得好亮眼
再講個所謂戰術嘅鐵膽得一個人踢到 仲要嗰個人今季傷一半踢一半
咁好明顯就唔可能好依靠呢個戰術啦

邊個唔係到就神化邊個
唔知以為打閪咸果場冇出干提

事實係佢攞到前四 仲要屌打狼隊

11/12拎完歐聯後，爭杯戰輸多贏少

12/13超級杯 世冠杯 社區盾
13/14超級杯
15/16社區盾
16/17足總杯
17/18社區盾
18/19聯賽杯
19/20超級杯 足總杯

贏既得
2次霸氣杯同摩二聯賽杯

你知唔知出簡迪嘅勝率係幾多?
戰術鐵膽

「屌打」？

問心
有無頂級球員
會因為你係fa cup 冠軍無歐聯踢都鳩沖？
球員用腳投票最實際

同埋只係想講
場波唔輸都輸左
拎到前四算完成季前目標
洗撚放負放左幾十版

真再黎過囉如果車迷經歷過北京電視機個年，今次應該會易過好多掛

有冇source 想學嘢

條豆腐防線一日唔換血 再買幾多攻擊球員都J唔落

原來大家咁想要盃，咁講咩重建

行返舊Formula 炒教練買即食 咪算囉

我欣賞車其中一樣就係，一直以來就算喺聯賽盃同歐霸盃呢d所謂杯仔，教練出下後備同青年軍，隊波都好比心機踢，出局會好難過

唔會好似獌猁同早期嘅阿咁，求其搵d U隊雜牌軍早早出局算數

同車態度近d只有鏝

油王上場以來車比其他big six球隊攞得多盃唔夠講笑架

少少
主要係成個星期既訓練
不斷重覆練習 不斷重覆睇片
教點樣防阿仙奴後衛放long ball比auba
仍然犯錯

但考慮到球員疲態 受傷 同無運
唔算太嬲

真，再黑嘅波又睇過，再柒嘅波又睇過，驚閪

高華錫嗰球之外仲有邊球係黑

事實就係打咩盃賽都好 決賽輸左就柒架啦
講咩飛機盃 獎金少 講到尾咪又係用黎遮醜
呢種跌落地揦返拃沙既心態只會顯得你肉酸

我眼中，亞洲挑戰杯，社區盾果d先係杯仔
聯賽杯都唔叫杯仔
除非你歐聯同英超好大機會爭冠先要放棄fa cup同聯賽杯，如果唔係根本都係好重要

教防守

撚sir知到四中堅會玩死佢未
輪流爆炸

唔係馬後炮，我自己都係咁估，所以撚蛇先冇轉陣，因為佢覺得操練過好多次，失波唔過陣式事
講針對性部署撚蛇今季都有幾場代表作，一場失利左就話佢冇針對性部署講唔過去

中堅同左閘要換啦
迪加同艾馬臣都係傷到廢晒武功
右閘比RJ擔正啦 azp一無是處

入到決賽話唔想要

如果下年贏歐霸再有前四
歐聯仲可以分A、B隊出兩隊名單

Ching好癲下 琴晚5點幾到呢家都仲mon緊po

我覺得冇沙利 冇一隊用波好既後防 我唔會出佐
佐就係想用黎超級連結後防同中前場既人

你下下後面大腳踢 比唔到break pass 用乜鳩佐

球員有你班平常心球迷咁既心態就死得囉

輸左？唔緊要啦杯仔，屌你老母前4已袋。今晚開P，邊個哭波喪死全家！

聯賽杯都變咗曼城杯

睇定嚟食？唔識形容

都話king波
高係犯規但唔洗黃
Jer手球真係好肉酸

奧巴馬羊年紀仲大過azp
跑落完全唔似
仲未計已經比Niles撚過一次
究竟有咩實力可以做隊長

輸咗咪輸咗囉，扮唔旨在就柒啦

越講越柒

好想要左閘

咪係囉，輸到痴左線，最緊要撚狗識醒就得

高多兩寸就唔駛走

你話決賽係打鏝 猁唔夠打就話姐

昨日林伯戰術我都屌到化
當然可以再做好d
但azp, 美國仔連傷兩件
Anthony Taylor 鳩吹呢d野林伯都控制唔到
個天都唔俾你可以點

四大中堅各有優點

岩嘅
可以同撐警藍絲傾計 無問題
政治死埋一二邊先啦

你咁講件廢龍都可能係

你都on撚鳩
全英超揾個夠美羊跑既後衛都唔知有冇10個

事實想撚伯係想用簡迪做鐵膽 其他人可以攻上去
好似復賽頭2場咁踢

你地話佢成日傷又剩都冇計 呢個位點都要買人做後備

如果撚伯係想用呢套戰術去做philosophy去踢 佢一定要時間交學費 要比球員練默契 慢慢一步一步base on 呢套野建立

我已經唔想再睇3中堅 佢要用毒單防呢個理念 我支持 都會比時間撚伯去做

下年撚sir條中場究竟想點排

架狗踢法開正撚狗胃口
下季再外借都有貨賣
應該可以做撚狗契仔二號

佢玩針對就算啦
柏度傷到吸氧氣佢都仲屌緊
癲撚過班獌狗

其實azp 未傷之前已經比人狂爆，佢自己就比人爆到傷左，所以失波係遲早既事，無azp 唔大件事，但無美國仔就好難入到波

懷疑佢地覺得做十六郎好過拎歐霸 因為多錢d

條撚樣比西班牙人殺老豆姦老母係咁

宮狗盲反西人又唔係第一日嘅事
仲理佢做咩

咁呢個又係
歐霸贏黎有咩意思

問題係
azp既腳法同制空都已經好廢
賣點係地面防守 補位
但就頭幾十分鐘出醜兩次
究竟仲有咩優點

依個我認同

其實歐霸係要柒到無前4或者分組賽出局先會踢

我真心寧願做16郎都唔想踢歐霸

歐霸依個杯係叫做打得就要贏咁解，贏到唔算好j,輸更加要屌個隻

占狗復賽後有冇踢過一場好波

美羊、bellerin、Maitland- miles 差唔多係全英超最快既球員
林伯仲打到咁high line 俾咁多空位佢地爆
後防有d非戰之罪

市面上買到既得skriniar koulibaly gimenez

中堅同龍門就一定要買，左閘其實幫唔到d咩手，進攻前面有pulisic werner ziyech kai，唔理你左閘咩級數，攻唔入都冇得再賴隻左閘

中堅龍門問題係講緊場場讓2球，係好嚴重下，左閘用alonso emerson azp頂多半季算啦，budget唔夠就，左閘冇一線選擇upgrade唔到隊波，中堅龍門都叫有一線揀下

無得咁比 wo ching
你會唔會話寧願拎英冠都唔想拎前四呀?
都係一個盃呀

個下夾硬死去做乜撚
第二個學佢咁衝落去實比你地屌
膊頭受傷吹到要掛靴 吹大d

明知佢假膠鳩噏搏你嬲啦
同公海班小圈子一樣無視咪算

你要解理返先，唔係唔想贏歐霸，而係唔想打歐霸

同獎金係無關係的

唔係想貶低足總盃個重要性
前四同足總盃
你會揀邊個

吓，我真藍血車迷

從不假膠

岩呀
伍淑清都係唔小心講錯野
你快d買多d美心

同獎金冇關，事實係冇料既球隊先會踢歐霸，
年年都踢歐霸即係隊波唔夠競爭力向上游

車狗🥳🥳🥳

尋晚咁都唔出椰狗同添狗，撚狗根本唔鍾意佢兩個

又二選一，你係二選一琴晚出青訓啊嘛

叫簡迪掃波ok 叫佢造波含定撚先

唔可以同時有？
輸撚咗就話有是但一樣就開心

護旗手又逼害

阿窮開
有錢就有上進心啦

三中堅唔係唔用得，
唔該先買Rice個類可以傳到波，又頂到防中位既

話就話有練過，有睇片
但戰術上唔變有咩用
唔壓到咁前咪可以減少後防單對單
而家好似同個矮仔練頭鎚
之後要佢同VVD爭頂入波咁

google隊星期四晚4點閪波決賽發配邊疆

咁當然入到決賽緊係贏埋la
但輸撚咗唔使講到歐洲第一大杯咁呀

你話週中有場前四生死戰仲講得通

你話獌果場4強出鳩哂後備就話姐
個決賽同前四有咩衝突呀

一定前4，不過加多隻杯就最fit

英超排第2 雞胸
英超排第4加隻飛機杯

後者滿足到球迷

贏左你會唔會慶祝呀

有衝突咩
尋晚贏定輸 都無影響攞前四

撐警侮辱手足你當冇事發生
原來你講嘅無視就係可以繼續同佢傾計
Ching都幾有骨氣

你知唔知上年佢點評論自殺手足

袋狗唔夠C朗跑憑咩打翼

其實係 以前有Koulibaly幫佢掃

除咗announce Kai已經無嘢可以平伏到

其實都打到入決賽緊係想贏
啲人諗緊乜鳩

有vvd搵lamptey守龍都得！

平常心撚我屌撚晒你哋全家呀
輸決賽已經柒
對手仲要係低班過你嘅阿狗
屌你越覺得輸左冇問題就顯得你越撚柒

畀80M實有架不過畀人笑on9 lor

we need you kai

唔係講到歐洲第一大杯 但fa cup不嬲係英國都重要
輸左講到細盃 wfc 就好肉酸

老實講拎到前四開心過拎足總
兩樣同時有當然最好
但唔睇輸嗰杯就死老豆咁樣囉
前四都袋咗落手唔明對今季仲有啲咩失望

一條心撐領隊

佢周柏豪2.0如果有貨可以踢走巴鳩

撚仔 一直好想搵個 同自己一樣 ，攻守都有既工兵
架狗 可能會好過佐狗好多 ，
嬌狗 留番 三中場先用

次次tvb播車都出事

2次足總杯 2次社區盾

無錯 上年都話有電欺 呢家用唔著佐

就係佢小學雞心態想激嬲你
唔理當佢冇到咪得
唔使屈呢樣屈個樣
我除咗屌佢就冇同佢傾計
係你班人日提夜提仲理佢搞到佢有存在感

你話你進攻好勁
又話者高波頂撚晒
間唔中跟甩一次半次都放過你
azp已經係乜柒都冇 憑咩做隊長

又一場證明 四大中堅 唔解決
根本唔會上到前列 ，AZP 踢多一兩季應該都收皮
到時 迪狗 都老 ，而家都唔買真係玩完

創造力好似會好過mount

Fa cup輸咗下年一定有得打波
前四冇左下年甚至後年都無得打歐聯

隊長唔一定要最好波㗎
凝聚到隊波咪得

熱刺早幾年彈起一堆新星，前途無可限量，但最終失敗既原因就係搏左幾年一個杯都無，最後都係開始星散收皮

如果尋晚贏到，林狗好，青訓好 。成隊波係未來既壓力都會細好多

由1>2 ，2>3 好易。

但0>1係好難，一日贏唔到第1個杯，第2，3，4，5，6個杯係唔會出現。 我唔希望球隊會步熱刺後塵，無左個種winning mentality

輸左個杯唔係世界末日，但佢背後象徵意義遠比你地所謂獎金論，杯仔論 大好多

有阿狗fd 都寧願拎前四>fa cup
決賽輸係輸但唔洗講到天崩地裂

寧願中場 放兩個工兵
波牛 簡 之類 掃蕩好過
尋日佐狗 根本發揮唔到 ， 中場組織唔到 ，
進攻果陣 佢經常都要逗後拎波 跟住運唔到 ，就比後衛放長
但最柒係四大中堅 又唔係斬得準 ，好多球 都唔中

Cahill唔走都幾啱撚狗用

兩個杯有咩衝突呀
你話聽日仲有聯賽就話姐

唔係天崩地裂
但唔好輸就講到FA Cup係杯仔咁啦

所以咪話前4緊要，不過要拎多隻杯，呢隻杯係比球迷自high用

無啦啦輸黑哨同畀人爆閘

開始分唔到邊啲扮緊癡線佬

公道講句今場決定性因素都唔係華錫比人黑走定係美隊傷出 係azp傷個下林狗既臨場調動已經令成場波處於繼續被捱打既局面

azp傷前已經比阿狗係咁吊兩邊哨鳩你後防 領先緊一球比人追和都keep住壓晒兩邊翼衛上前都算 傷azp個下就知右路戰術已經廢左 但都照換天神出黎位換位 如果azp換b8出黎直接轉433既話根本唔駛繼續受壓 最多咪老鼠拉龜 但中場控制場面一定會好好多

呢場波最大罪人一定係林伯 防守戰術+臨場調動唔靈活 有晒摩狗d格頸但又無學到佢既防守 如果個盃對隊波同林伯咁重要既話 係林伯自己搞到無左 唔好怪黑哨打少個嗰下 個陣已經大局已定

拎隻杯對班後生仔士氣鼓勵的確有幫助

最撚搞笑係啲人講到足總盃好撚大咁
根本上個個都想要前四多過足總盃
咁足總盃嘅重要性究竟有幾大呢?
我明白入到決賽一定係想贏
就算輸撚咗都唔洗灰到咁囉一晚哭幾個post

最柒係點都要拉埋前四黎講 明明兩件事冇關係

不嬲都話林伯搞死對波

高華錫唔紅然撚硬

老鼠今日好正經

冇衝突 但我想講嘅係聯賽同Fa cup比一定係重要少少

冇諗過提起佢 係睇唔過眼又多咗人覆佢
唔係話你有冇同佢傾計或者屈佢咩
係你覺得佢突然之間一剎那正常番就可以同佢傾到波 突然之間佢唔講政治就順理成章
根本呢啲人係無得救 要同黑警一樣死全家
原則問題

咪係，輸咪輸
唔好講咩實力對比，足球邊有呢d野
有既我發過Brian cha啦
尋晚達狗戰術部署係贏林伯

呢隻盃贏咗撚狗同青訓一定仲high

而家仲討論前四定隻盃仔緊要

兩件事都成左定局 疊埋心水等買人消息同開季

睇下撚蛇點執隊波好過喇

今季成績已經超哂額完成 轉會窗買人入夠貨

下季就真係見真章喇 撚蛇名宿光環唔係無了期

咪係 有前四 攞埋隻杯 個成績靚靚仔仔 姐係dse eng5** 中文就要攞1咩

快啲官宣

我唔係輸就講到fa cup係盃仔
我立場不嬲都話fa cup係盃仔
我之前成日都話唔介意林伯fa cup出副選主力爭前四

平常心柒頭同big 4一樣死十次都唔夠

lead一球之後翼衛都係壓到咁上 完全唔明之前training auba過頭波train左d乜野 靠3個中堅諗住可以守得住auba pepe 會唔會太on9

咁已經確定左前四
之後再care隻杯得唔撚得呀仆街

準備血洗安聯球場

用自己啲血

未係明明對年輕球員一定仲大鼓舞

咁唔輸都輸左
仲可以點？
接受現實啦

傳奇Ayi 都冇

3:4輕鬆

反cup4粒

冇血流了 琴日傷咁多個

歐聯對比歐霸,就等如英超對比英冠

有前四 有FA Cup = 撚狗第一年完美表現
有前四 四強出局 = 合格有餘
有前四 決賽領先一球比達sir技術性擊倒 = 好唔抵啦
仲要事前有練過 臨場調動差

好在係拎到前四azp同美國狗先傷
而家呢隊波冇美國狗同安進攻根本係垃圾
有豬蛇都冇用

feel到被血洗安聯球場 之後又要比人爆閘

佢應該痴咗線 平時9up先係正常

仲話有睇片研究 iq150

前四同盃仔重要性比較係建基於當你一週雙賽而隊波人腳體力唔夠去做取捨
你老味一個禮拜前已經定左前四同呢場波完全冇衝突

尋晚傷出 成條右路斷左 仲覺得佢唔重要？

[血洗安聯球場] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

上次主隊輸3球
今次客隊輸4粒就反cup到

被血洗定點

同埋拎到FA Cup對球員同教練都有正面作用
新教練同年青新班底拎到杯，士氣可以提算不少

根本第一年有冠軍就對未來發展好緊要
無論對球員定領隊都咁年輕嘅時候
直頭對買人都有影響
成撚日係到盃仔輸左無緊要
根本個個決賽都係緊要

屌任何一個球員都無意思 就算你話迪加狗衝上前攔都係high pressure防守 咁重視個盃但戰術成pat屎 下季揸幾多牌係手都無用
ps完全覺得今季收貨 淨係針對呢場咁重要既決賽 林伯真係好撚廢

條友明反西班牙人 琴日仲叫pedro躝 咪撚覆佢啦

我知拎Fa好有用，我知啦，我知啦，我知啦

輸左啦接受現實啦

宮ching嚟

見到條傻鳩哭波喪哭撚到咁就笑到仆街

即係其實隻杯都輸咗啦
最大個問題係唔明點解講到隻杯咁大嚟哭波喪
講撚到咩寧願歐霸唔撚要歐聯16郎
歐洲超級盃你哋會唔會咁樣哭波喪
我覺得今季我已經滿意囉就算拎唔到足總盃
唔係話平唔平常心只係冇你哋咁激動

一單還一單
撚狗明知阿狗玩跑狗
都死要將防線壓前咁多係柒
魯狗標失都係柒，屌佢就一定

Cho 10’
Bats 42’, 61’
A.Davies 79’ (og)

本身都唔撚住想屌
但講到咩歐聯16郎同歐霸心諗你係咪痴撚線
係咪輸撚到懵咗

完場可以笠埋Davies波衫

吾有未來新星奧度爾，可屠拜狗

asus 向前傳係弱，但有無諗過係d垃圾隊友走唔出d靚位無位俾佢交。

可能佢著件車仔當底衫

1001